如何說服動物台成員登記做選民

問佢登記未佢就回NMSL

😅

🤔

nmsl

NMSL

佢會答自己17碎

笑4

Nmsl

出現了

姜太公釣魚

已登記又點俾人説服到

nmsl

利申:已登記

畜牲不能投的吧

唔怪得你唔投

是

5巧針住哂好wo=.=

含淚正皮

抵

你登記左做選民未啊？

推